蕭若元 論中美根本矛盾三大誤判 國安法第十講

蕭若元
論中美根本矛盾三大誤判
國安法第十講
【patreon獨家影片預告】2020-06-01

memehongkong
644K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：